我相信南亞人其實都會討厭蝻

我由細到大都識唔少南亞人士，有啲你見到會想掉佢落街，但有啲其實好好，屋企環境差，但係佢地會自己努力，屋企開飯錢都未必夠，但當邀請你去玩，會準備好多小食

唔係打算幫南亞人講說話，只係睇完呢段片覺得好可惜

香港人：我唔想去旅行都見到香港人。

大陸人：把口越愛國越要離開中國

我識既土生土長南亞人比大部分香港人都更愛香港

喬寶寶都唔得？